公投 熱刺第3球有冇手球

冇
有

無，有var公平公正

如果個球員係c朗呢?

睇片先la

呢條片

有 拿樸迪手球

中撚到應一應

算啦，得益

費事追佢紅牌

前足黎

但咁樣貼著個身冇伸展出去，算唔算手球？

已經貼住身仲想點
斬撚左隻手先避免到